係邊有3M護目鏡現貨買？

代醫護friend問，佢想買幾個3M護目鏡黎返工用，本身有戴眼鏡，想邊度有現貨？

冇 等死啦

五金鋪問

其他唔知
新填地街就初十先開

facebook dm國難問問？

罷工喇
罷工救港

thank you 巴打